點解香港冇乜personal shopper?

personal shopper 外國流行好耐
幫客人去買衫 揀適合唔同場合/ 日常裝扮 有時仲幫埋客人去改頭換面

反之香港所謂personal shopper 就係大型百貨公司例如 LXXX C/ HAXX NICXXX 等等搵個SALES 叫做跟住個客買衫

究竟香港有冇得做?
如果真係做 有冇人會願意俾錢搵人幫你揀衫?

認真你可以試下創業

香港最多Sales
咪係一入鋪頭就痴埋黎
有咩幫到你呀?
呢幾件新番嫁
呢件幾襯你波
買多幾件啦，有折呀
睇咩咩野可以試下波
有咩可以幫手呀?
次次同親佢講 唔洗啦唔該 都係講落去
我見識少 我以為呢d係personal shopper 好WARM

我都知搵餐食 不過有時真係好煩

所以好多時侯外國好多PERSONAL SHOPPER 都係CLIENT 會要求自己需要D 咩
可以陪客人一齊睇/ 直接買完送上門俾客人
似一個朋友咁陪佢SHOPPING

平時同朋友出街做開
不過冇錢收 睇人買野好正

岩呀!
事原係覺得好多香港人都唔太識點樣去著衫 講真唔係叫你著到潮流教母一樣..
但麻煩可唔可以唔好幾廿歲人著U記LINE TEE... 真係醜到盡頭
又或許點解好多人都唔明白戴ACC 既重點 成抽PAXXRA 好咩?

可能就係香港冇乜人有fashion sense所以冇乜人做到呢份工
外國啲大媽有時仲著得好睇過香港啲廿幾歲女
accessory好重要我都非常認同，去旅行最鐘意睇上咗年紀嘅人點用配件去襯，佢地運用得好好

對的
所以我就覺得點解我地唔可以爭氣少少?

你講個D工作性質
咪即係藝人個D形象指導
如你駛得起錢都請到架
睇標題見persnal shopper真係R爆頭

所以我咪話好多人未搞得清STYLIST 同SHOPPER 分別
等同好多人仲未認清咩叫做FASHION 同STYLE

如果fast fashion嚟講，好似得Tophop先有personal shopper/stylists

我會想好似朋友一樣可以交流
當然每次要幫佢買野/ 陪佢 ETC 都要收返一定既錢..
我諗車馬費+少少人工 大概200-300, 我諗都係好視乎唔同需求啦

因為著得冇咁普通就會俾周街嘅人望，久而久之大家都著得好頹好hea，香港人嘅接受能力其實好低，表面open內𥚃思想係未open。

仲要著得好少少/特別少少就隨時冇端端俾人擺上網公審，認真因爲咁我喺香港都著得好hea

人地鐘意點著關你咩事
我夠覺得你班懶有fashion sense既人著到標奇立異

我覺得u記line tee 仲標奇立異